[DSE] 送 舊恐龍書 舊physics radian

Bio 恐龍書 book 1-6 (2013 ver)
99% 新 因為買左冇睇過

Physics Radian book 2-5 + astron + atomic world (2011-2013 ver)
80% 新 全部做哂但一筆都冇寫過上去

小弟grad左好多年 所以d 書比較舊
有巴打要既話請留tg

(最好成 set要)

好嘢嚟架喎

我靠radian上5*
冇5**係失手

有歷史價值

Radian既題目幾得意
所以keep係屋企咁多年
不過係難左d

就係難先有價值 不過有堆out syl嘅
而且aim 3 4 5嘅做可能好辛苦

而家仲要cut哂syllabus
希望有巴打收留佢地啦

請問恐龍書中文定英文版，我本身教書，有個resources corner 比d學生借去睇想擺呢set書入去

喔 唔記得左講
英文

英文岩洗呀巴打

留個tg?

謝謝巴打

食埋個飯搵你

Push

樓主方唔方便影一影嗰啲書嘅封面上嚟睇下?

Phy 做哂所有題目…用咗幾耐?
巴打介唔介意講吓自己最後成績?
大學有冇讀翻理科? 定係去咗mbbs嗰啲?

死黑警想人留tg 洩露個人資料

巴打可以考慮下用d二手書平台，我之前用過好快送到d舊Alevel書比人
你試下

黑警要打到一個人頭破血流好容易
但要佢DSE 5**入U好難
打蠃黑警唔一定要拳頭, 知識都重要…
共勉之

你話我？

3年自律唔容易啊, 好厲害

有astron，可惜我今年考，冇用lu